## Eat app odjemalec in pa strežnik

prikazana je stran stranke, ki naroča hrano in pa stran gostilničarja, ki pregleduje naročila in ureja aplikacijo dodaja kategorije...

## OPIS

 - aplikacija1(odjemalec):lahko naroča hrano,jo komentira,ocenjuje, se registrira,naredi plačilo in še mnogo več razvidno iz kode.. so nekatere napake, ki jih bom v prihodnje popravil..
 - aplikacija2(strežnik):pregleduje naročila,dodaja hrano,kategorije...in še mnogo več razvidno iz kode..
